1Q題 雞最鐘意用咩烹調方法？

十個回覆後開估

善心打破零回應

邊個負皮我

焗

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為雞識得烹調啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Infinity war(way)
代表無限種煮法都包涵其中